我懂的 你此刻是挑選了他

事源係2個月前 因為工作理由認識咗個女仔
第一眼見到佢已經知到佢係我杯茶 咁就主動去同佢傾計
一開頭都傾得好好 仲要對話之間都落曬flirt 好有男女朋友感覺 街都約過出黎幾次 大家對對方都有好感
但係係上星期出完街之後 佢突然對我好冷淡 咁佢擺明逼我就範 同佢表白 於是我就照直同佢講
佢就同我講其實呢排佢個ex搵返佢 話自己有唔知咩隱性疾病 隨時會瓜 個女仔又唔忍心同埋有留戀 所以個女仔就想陪係佢身邊因而拒絕咗我
但係我真係好唔甘心 我發覺自己真係好中意佢 我知你哋一定會話咁短時間冇可能愛得咁深 但係感情呢樣嘢係冇固定答案 我就係放棄唔到佢 想問我到底應該點做 各位巴打有冇方法可以留住佢？

力追到底
收手喇 唔好ff咁多啦死毒撚

我吹到個ex就死 你個變態佬都仲黎

認真 因為呢件事覺都訓唔到 嘢又食唔落

屌, 最撚憎d 垃圾ex 係到搞屎棍 , 鬼唔望條友快d死, i know that feel bro

EX係假，拒絕你先係真

會唔會係出完街之後有啲位俾佢睇到你唔值得一齊

好似我咁
份人冇乜內涵
出親街除左9up就會dead air
經常性出左一兩次街就冇下文

你挑選我囉咁

一好大機會大話
二就算係真 你搶到佢個心有排都會有佢ex
無意思

中出即飛